{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 풍경속선물펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 次のために入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してきた炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典の中には、個別バーベキュー場のある広い独立テラスがあります。 バーベキューの利用料は2人基準で10,000ウォンで、4人基準は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。 バーベキューのご利用は、貝類の持ち込みは禁止されております。 周辺の観光地としては野花樹木園、有名山の龍門山と龍門寺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室で宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者が宿泊する場合、同性である場合には保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式の料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な行為は避けてください。"
        },
        {
            "question": "予約特典のバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、予約特典の中にはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で10,000ウォン、4人基準で20,000ウォン、5人以上で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューで持ち込みが禁止されているものはありますか？",
            "answer": "バーベキューでの持ち込みは禁止されている貝類です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては野花樹木園、龍門山、龍門寺があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 560
    }
}